你哋係咪唔怕死？點解唔肯戴口罩？

2003年香港死299人
沙士致死率15%
高傳染性
今次個病毒分分鐘勁過沙士
為人為己 戴返個口罩

行幾條街得小貓三四隻有口罩
成架小巴得我一個戴口罩

翻工個陣有條大陸佬唔掩口鼻打乞嗤

旺角係可以行幾條街先見到一兩個人戴口罩
戴口罩嘅反而俾人望 好似係異類咁
佢哋究竟知唔知旺角已經係高危地區
住帝都個條NDS分分鐘已經將啲病毒散播喺旺角各個地方

雖然唔係行動post但我會繼續推
依家分分鐘勁過沙士 死咗仲點抗爭病咗仲點抗爭

點解可以咁冇衛生意識
點解2003年個個都識戴口罩
點解2020年反而倒退左

戴返個口罩真係咁難咩

旺角真係十分之一先有人戴口罩

仲要多咗人起勢咁咳

出街戴，但返到屋企望住個衛生意識0又成日去中國（帶埋個中國女人返黎）嘅污糟老豆……唉

買唔到

上網訂啦

完全明白

真係好少人戴 點解會咁?經歷過沙士都唔識驚?

我都唔明 我仲買埋消毒酒精同消毒紙巾

仲有㩒𨋢唔用手用鎖匙係不嬲由細屋企教

唔明佢咩心態

就係覺得你戴口罩就等於有病
好痴線嘅一樣嘢係今日搭巴士有個阿嬸喺度講電話
講佢老公病咗幾耐 話睇兩三次醫生都唔好
話佢老公晚晚都咳 所以佢夜晚帶口罩
身邊啲人聽到係完全冇反應 全架巴士又係得一兩個人戴口罩
巴士上總有啲廢佬喺度咳 但啲人係完全面不改容毫無反應

無腦好恐怖 見到診所出面啲人又咳又乘都唔戴口罩 經過啲人又唔戴 行個條路啲人真係兇多吉少

我老豆咳死都唔睇醫生唔戴口罩 我話你死好啦唔好累我 on99

好多廢老係到咳

屌頭先有個死廢老唔戴罩對住我咳

你有冇戴罩

有冇屌柒佢？呢d我會屌如果佢對住我咳
試過餐廳食飯個廢老咳，d食物噴哂我腳到
立即屌到佢含家產

攬炒不是口號